Question: How old is the Earth approximately?
Options:
a) 4.5 million years
b) 4.5 billion years
c) 450 years
d) 4.5 trillion years
Correct Option: b

Question: Which desert is the largest in the world?
Options:
a) Sahara Desert
b) Gobi Desert
c) Antarctica
d) Atacama Desert
Correct Option: c

Question: True or False: Bananas are classified as berries.
Options:
a) True
b) False
Correct Option: a

Question: What is the record for the shortest war in history, lasting only 38 minutes?
Options:
a) The Falklands War
b) The Gulf War
c) The War of 1812
d) The British-Zanzibar War
Correct Option: d

Question: Which country is often referred to as the "Red Planet" due to its reddish appearance?
Options:
a) Mars
b) Venus
c) Earth
d) Jupiter
Correct Option: a

Question: How many hearts do octopuses have?
Options:
a) 1
b) 2
c) 3
d) 4
Correct Option: c

Question: Bees are capable of recognizing what?
Options:
a) Flowers
b) Human faces
c) Other bees
d) The Queen Bee
Correct Option: b

Question: What is the world's largest ocean?
Options:
a) Atlantic Ocean
b) Indian Ocean
c) Pacific Ocean
d) Arctic Ocean
Correct Option: c

Question: Which tower can be 15 cm taller during the summer due to the expansion of the iron in the heat?
Options:
a) Big Ben
b) Eiffel Tower
c) Leaning Tower of Pisa
d) Empire State Building
Correct Option: b

Question: How many neck vertebrae do giraffes have?
Options:
a) 5
b) 6
c) 7
d) 8
Correct Option: c